[純研究]如果吞咗飛蛾洗唔洗飲可樂分解佢防止佢生蛋

有冇咁嘅需要
或者可樂根本分解唔到隻嘢

可樂勁過胃酸 ？

食兩個檸檬

認真
雪碧勁好多
檸檬味更好

飲十毫克殺蟲水殺咗佢?